黨媒對話

殘體字小心慎入

先不論佢真心定做戲，佢至少肯聽下人講。

好過而家個777聽都唔聽。

真係廢到無野好講。